
                      Muy interesante propuesta de Fincher, con un guión que te tiene descolocado en todo momento y con una interpretación brillante  de Michael Douglas, cuyo personaje parece hecho para él.
        
            